9月17日，林鄭指:警方不偏不倚，一視同仁

【Now新聞台】周六九龍灣淘大商場有持不同意見人士打鬥；而周日民陣遊行在警方反對下，有示威者繼續上街，並在港島多區引發衝突，兩日均有多人被捕。

對於警方被指執法不公，行政長官林鄭月娥指，絕不同意坊間這些極不公道的批評，她強調警方不偏不倚、一視同仁，又指警隊當時要處理兩批非常躁動、持不同意見的人士，工作並不容易，她非常肯定警隊的工作。

你係咪搞笑？
直播都出曬街啦！FB片都大把啦
點不偏不倚啊？冷氣房果班啊？
點一視同仁啊？黑社會同愛國分子一視同仁啊？
愛國分子打人打記者唔洗拘捕，後生仔就第一時間拘捕？

林鄭係月球定火星度吖
大家都唔係同一個平行時空

林鄭睇到的直播係平行時空另一世界？

人唔笑！狗都吠！

佢連八達通都唔識用

又話整個對話平台
人地講咩都話人唔岩先

死十次都底不上這句話！

CLS

我地拎把刀出去唔拉？收到